流浪地球，每場賣出幾張票，票房331萬？

自己諗

呢套真係連建制包場都唔見有wo

布洛尼

學埋支那一個鐘播幾場兩三倍Play，24小時不停播咪得囉！！！！

哈咩哈咩~哈

贏咗爭寵